番工日子先會黎唔舒服

讀緊書番緊飲食炒散
不過exam period 淨係一星期番半日或者一日
呢排一要番工之前果啲鐘數都會痾嘔
我係有番工恐懼症定咩